如果我死了 你會傷心嗎

或者根本冇人care

Attention whore

So what

唔會

睇醫生可唔可以拎到白卡

最撚憎人郁D叫生叫死

哦
鬧我囉
俾你鬧

可能會

嫁左佢就重生

姐係咁
我有JJ的

連登仔最愛

真係
如果有一日
有個三唔識七嘅人係你面前想自殺
你會點做

全港最大同性戀論壇

認真答你, 會覺得好可惜, 當你依家20歲左右, 正常有80歲命, 即係你係之後60年, 會每天不斷重複最後一天既痛苦, 唔好以為死咗就可以逃避

有jj 又如何

呢啲拎黎嚇細佬仔就得

可以格劍

你咁開朗即係無事啦

好開朗咩

諗起大圍斬人事件

旁邊d人只會保持距離睇

我估香港人如果見到有人自殺都係差唔多反應

有回應即係有反應啦 無晒事

Ok

其實我有時會諗自殺嘅人究竟諗清楚定末諗清楚